愈黎愈多自首post

大家千其唔好去自首,根本蒙哂面 好難拉
除非你個樣比人影到嫁姐。

唔好比個d post 嚇到

叫人去自首嗰啲唔知咩居心

不要受騙

推

根本冇可能拉到 驚西

學生們唔好比果dpost啞到

自首佢咪一樣又拉又鎖你48個鐘，無分別架

班狗糧出㗎，我哋唔洗幫佢做埋佢果份

無可能拉到 啲狗嚇鳩人架咋

根據雨革經驗9百幾人 只有40幾人比定罪
証明律政司係亂咁9告 告你唔到都煩你一輪

警犬囉，以為大家好容易煽動咁，又唔諗下自己dse 10分都攞唔到咁既智商學人去煽動，笑左

啲狗瞓醒又做嘢

唔駛問都知啦

push

提返大家
連登係有好多警犬本身有ac的

都on9

上次個法官係格硬到屈話現場張相影到的哨牙似個犯判暴動

但當時因光線問題係影唔清

唔自首要狗共同愛國法官迫害可以加快制裁香港班黨員

我想問帶哂野仲可以認到人咁勁

好多人以為講過自己去發夢好似好威威咁，
其實根本就冇去過，連登仔點會去呀～

咪咁戇鳩自首，唔好以為自首會得到佢地嘅原諒，唔好咁天真

Push

唔好聽人老點玩自首
咁尋晚戴口罩既作用為乜？
唔通作用齋係擋催淚彈咁單一咩

你唔自首，等同哂佢時間刮你之外，同時都阻慢佢刮下一個，加重佢成本
你地送頭咪即係幫手縮短佢刮料既時間之餘，將來上庭一撚定重判，你以為自首左就會減輕？一樣係有咁重判咁重

推，發夢姐，拉左無証據都鋤唔入

最怕就好似蠔涌案咁拉你年幾兩年
搞鳩你地個人生活

高質p仔，推

班狗根本拉唔到人交差

推！

極on9

無錯！千祁唔好俾人拋窒
去隔離post睇下萬一被亂咁點錯相返差館應該點做
就算有哂cam都好啦
唔會部部cam都高清1080p
唔會好似cctvb啲膠劇咁放大都仲咁清
可以話你知
啲cam片蒙撚到西咁好彩既話會影到啲有顏色既衫
加上咁撚多人
你估真係咁易睇片揾人咩
其他野交俾律師
心理質素要強！！

鬼嚟，想推人去死

變相篤灰⋯

叫人自首真係on99

如果真係俾人捉左就即刻申請庇護

犯法嘅人先要自首，例如黑警！義士自咩撚野首。叫淫賤越鵝償命先啦

推！！！！！
唔洗自首
黑警懷疑你犯法就自然會搵你
冇搵你唔洗理 有搵你記住call律師 未到之前咩都唔好講

見一個block一個

叫人自首，完全唔合理。唔洗理

叫人自首d 仆街一係鬼 一係戴妖上身
佢地究竟幾時死

[頂置][緊張時期] 被捕須知

[深度分析]何謂暴力

唔好傻呀
無出去
淨係發夢
唔好亂認啲唔關自己的事

唔好block

要屌柒佢起佢底

唔自首就逃犯
自首就叫你暴徒
冇分別架 諗清楚啦

Push 小心五毛

佢有機會唔比保釋
咁先最大碌
我建議台灣 or 德國穩陣d

道乜撚歉，發夢圍狗總都未道歉啦，on9

黑警仆街死啦

擺明係唔夠人力查 想人自爆啦

年青人唔洗怕架

就算俾狗聞到 有無罪係法官判架

香港仲有最後一條防線

donald tsang都有得終極平反

只要你地求救 就有人會幫你

唔好自暴自棄 自己嚇自己

自首佢會拉你
唔自首佢都一樣會拉你

前者：振奮對方士氣；一定會害死自己；令到一眾兄弟傷心

後者：盡可能提高佢哋拉人成本，從而掩護其他兄弟；未必拉到你；提高已方士氣。

You think you

唔好咁傻 犬隻ac嚟

唔好驚 淡定D

想自首果d閉關幾日諗清楚先
唔好衝動

啲狗當人同藍絲廢老一樣係智障

推
大家幫推
谷正皮
比部分發夢CDrom 學生 睇到
發夢都有罪??
當然無
無都要認??咩道理
be like a water my friends

自咩首，行過都犯法呀
咪on9

自佢老母 成班冷氣房鍵盤戰士

P牌樓主

自首既不如直接嗰晚留低留守?
個輿論價值仲大
大家合作撤退
就係唔想有一個人俾人拉
自你老母咩

pushhh

推 味撚驚過
This is not China
Not yet

大家冷靜

狗嚟

唔好自首！

唔好以為會坦白從寬
你對嗰d係狗閪
自己研究prisoner's diliemma

黑警現場拉唔到人, 交唔夠數. 要用埋呢D陰招.

樣到影到都要有好多工夫先trace到，之後仲有要起訴，上庭，你唔係現場比佢捉到同有犯案紀錄，根本好難拉到

比人抄過牌既,有機會比警犬個cam影到既
一定要小心

就算影到都有得打

其實話拉嘅，意思係告咩罪？假設你真係到此一遊無掂過任何嘢無噴graffiti... 遊盪？
屈刑毀？但證據應該唔夠

留得青山在啊

走得甩一定要走 一個都不能少

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

credit: 粥水都冇得你食

mon post既各位 如果發完惡夢好驚

記得搵大人傾下

例如係新成立既反送中人道基金

fb有page

咪撚on9啦叫自首個d人

又玩道德高地 公民抗命 無人想搞呢啲野

Push

咪撚自首

咁都唔知咩居心?
好明顯啦下話

成班黑警叫人自首 屌你老母 黑警死全家

唔好自首啊各位

屌你
佢地真係好撚幽默
自己講完唔笑架咩

[發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

道咩歉！？政府點對我地？

其實冇俾人抄id既話，驚咩？
就算有，你覺得佢真係每個人都會夠證據拉？

想自首既人，諗清楚，
你希唔希望他日庭上會聽到一句
「因為被告有悔意」？

你真係對你所做既事愧對於心？

連登仔，吹水就叻，有撚人真係有去咩

唔好受騙

唔好去自首
一自首就前功盡廢

pish

痴撚線，如果真係拉到你呀咪等佢黎囉，駛唔駛咁好服務自己送上門呀！

死口唔認

自咩首？612我地有幾多兄弟姊妹受傷啊

做乜去自首！？

幾自私冷血先叫人自首呢

班狗有撚証據咩
你要知道
有腦都唔會當差
當差係唔會用腦

可能因為狗架嗅覺失靈揾唔到

Testing

Push! 唔好自己衝出去

自首啦

無Number果班狗

On撚9 而家自首咪幫埋對家做證 家陣你估仲係古代一個頂全部咩

大佬千萬唔好自首 就算你比人影到喺現場 根本你都有10萬個藉口 除非佢真係證明到你同衝擊立法會有關 如果唔係就收皮啦 佢拉左你都根本吹你唔脹 除非你自己認

真係要認罪都係留返同法官講
你冇義務去協助完成檢控

邊撚個on9 叫人自首呀 黑警拉唔到人係佢問題

叫人自首同幫警犬洗白都係鬼

唔好比人嚇 唔掂嘅上嚟搵我地討論下！
大把律師幫我地
勿慌

無戴手套會唔會check到指紋

發夢都要自首係為咩

咁我打機入面射瓜咗個敵人我洗唔洗報驚啊

唔好自！
白色恐怖

Agger. 香港人可唔可以唔好做到咁賤？
你連佢行過黎既力同佢架車既油錢都同佢慳埋？

推 自咩首

冇犯法點解要自首

不分化、不被捕、不篤灰阿

到佢告你先? 到時買機票去德國?

連仔可唔可以停撚左個會員註冊先呀屌

高質 推

好多p牌仔

濫用暴力黑警都未自首啦

唔需要自首。
大家諗方法捉d鬼出黎好過啦！

好奇一問 點解叫人唔好去自首果啲都係p牌？

收左錢都做野架

驚真係有人信

唔自首99%冇事
自首100%有事

我個舅父深黃黎
佢係FB叫撞玻璃既人自首，因為我地要企道德高地

DKLM on99

黑驚開 因為好撚多野做 查一條友睇幾千條CCTV

政府好撚多cam 都係得480p 嫁喳，濛撚到男定女都分唔撚到

真係戇鳩 我係都等人上門

如果冇除口罩冇可能認到

我真係好奇警犬點係茫茫人海之中搜證

係唔係鬼唔清楚 但一定係智障

集思廣益，暑假有咩活動可以做？

又唔係公民抗命，自咩撚咩首？

咪撚on9去送頭
要自首既話，琴晚前線唔需要冒咁大風險幫你地拆can
做足事後工作冇咩野好怕
你覺得呢個政府如果要壓制香港人
自首罪名會好多咩？
唔好咁傻做傻事啦
之後日子仲需要大家一齊共同進退

無做錯野，自咩首。

推比更多人睇

黑色燒山警報-自首post與失敗post

傻啦 訓前打機打得多 之後發左個好真實嘅夢姐
有邊個訓覺會唔發夢

都on撚9
大大個佔中三子係你面前做例子 仲叫人自首
食撚屎啦

黑警請盡快自首

番工 炒股喇， 升咗400幾呀。

警犬你好，走啦屌你老母

Pish

根本就係差佬打心理戰
佢有證據仲會等你自首?

做一切決定前徵詢下律師嘅意見先

呢個post要推

再推

拉左乜柒唔好講乜撚都唔簽，一定要搵律師

叫人去自嗰啲唔該自己快啲去自，唔自死全家

驚閪

邊個叫自首即刻block柒左佢地

Oh

千祈咪去

要拉人都要有證據先

冇憑冇據 十足十連燈仔咁9up

一日未判你入去坐，你一日都無罪，一日都無事
現場咁多人，個個戴曬口罩，話係你就係你
就算你被人抄咗名，亦都有好多人比人抄咗名，唔代表乜嘢。
冇錯佢係有機會去搵料落charge告你，但告唔告得入仲要過律政師同法庭個兩關，冇咁容易
可能你呢兩日發夢做咗好多嘢，佢都未必搵得曬，搵得曬都未必有證據，但你貿貿然走去一認就認曬仲點樣幫你

記得，有狗上門搵你，除非佢有搜查令/要拘捕你，你係唔需要放佢入屋或者太驚嘅由一開始門都唔好應扮唔係屋企，因為你一放佢入屋，佢就攞正牌搜你啲嘢，唔夠小心真係比佢放嘢入你袋/電腦，咁就一世

佢問你話嘅，記得只係講「我冇嘢講」或者「我要見律師」，律師嚟之前唔好簽任何嘢，警誡下落口供嘅都係話「我冇嘢講」，記得睇清楚除咗你講嘅嘢，佢有冇寫多咗或者少咗

另外就係覺得自己屬於高危一族嘅，跟返出面啲pos講嘅掉咗尋日著嘅衫褲鞋襪、報失sim card八達通、del location等等。亦都唔好同人講你發過夢，尤其係學生唔好因為老師問就亂講嘢

有唔明嘅再係呢到或者出面post問，咁多專業人士實係到，實答到你

乖，唔洗驚，唔好咁傻豬豬聽人講去自首。

就算比人影到都唔應該自首！
你自首班狗仲冇野做仲要有糧出！
同埋有名你叫毅進他 拉錯人有咩出奇係唔係？

警犬黎

你地咪自首飽佢啦

唔好叫人去死

一睇到就block 9 晒

個人認為會自首既都係思考層面偏重個體既人，即係為人自私自利，貪生怕死。

今次行動成功在於群體去中心化，擔心自首係杞人憂天。

即 on9無藥醫 佢被判入獄令我哋出師有名

嚇鬼咩，唔好咁高估香港警察啦好嗎?

我地將啲自首post改一改，改做勸警察自首。

政府只會拉最前線，後面果班咪獻頭

唔好中計

張相只係一份環境證供，好薄弱，人有相似，得張相，唔易入罪，定啲，唔好傻。

自你老母

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

發夢都要比人拉？

唔好自首

仲有，請你記得你其中一個訴求係「撤回暴動定性」。
你呢一刻去自首，唔單止你認你自己暴動，

你係話緊所有手足都同你一齊暴動！

求求你地，咀嚼下個恐嚇好唔好呀

10分對佢地黎講好高難度
筆都未必識揸

經過咁多場戰役後我相信戰友們既智力有返咁上下

up

根本有冇攞到你指紋 d差佬都會話搵到哂你d指紋嫁啦 仲會話有人認到你添

根本靠嚇 總之如果真係比人拉左咩都唔好講 搵律師其他咩都唔洗理。 佢叫你簽口供紙你要刪哂所有空格先簽 再攞copy

邊個叫人自首邊個就係鬼狗要搜證都要時間，自首班狗就更多時間搜其他兄弟

自佢老母 on9

智撚障到震 對住你老母自慰就得

自你老母 叫人自首果啲唔係鬼就一定係傻閪

人又多,D CCTV個cam多數又濛,個個又係著黑衫
點撚樣認到呀

冇錯 真係唔洗驚 好難會搵到 蒙晒面咁點搵啊 你唔出聲最多咪困你48個鐘就放你走

香港好多騙徒, 各位小心

200萬人自首

自你老母首咩

千祈唔好俾人呃到
更何況自首都唔會輕得幾多
最多咪真係捉到再認罪

推！唔好咁傻豬

唔好撚信自首狗 痴撚線

留返係屋企自慰算啦

警犬扮

佔中三恥講先架

好彩果幾個坐緊
一陣又出黎話情況失控
一陣又同白頭佬係抗爭者前面組人鏈

屌 自乜撚野首啊

6000萬維修費呀！仲未計超支，ON9

我舊老細同我講過差佬唔係咁易, 要好多證據
所以佢地會千方百計令你自己親口講, 話你聽講完就走得冇事, 之後再同律政司慢慢係份口供做你, 然後你就聽仆街
大部份告得入嘅都係自己衰多口
總之被補嘅等律師, 乜叉都唔好講
冇被補嘅小心為上, 但唔需要杞人憂天

佔中,魚蛋革命咁多人參與過,真係拉同告既有幾多人丫

6月9至今開過鎗打過人既差佬，快啲自首啦

唔好自動送上門，當係幫埋其他義士拖延時間都好

千撚其唔好去自首，唔好咁on9

叫人自首的一定係鬼！
你地唔好咁傻 人地未捉你 你自己交人

參與好難入罪，見定罪既好多都衰煽動多

你班黑警自首啦

推呀

學梁天崎

有咩事
只要記住 我冇野講 就可以

香港法律係同英美一樣 "無罪推定"

睇 電視 都聽過 , "所有疑點歸於被告"

兇9你地咋
千祈唔好怯！

身邊有發過夢入立法嘅中學生的話
記得提佢地咪撚聽d on9講話要去自首
救得一個就一個

叫人自首個D就真係鬼啦

推 一個都不能少

支持

好阿

捉唔到人
呃鳩你

不過雨革魚革咁有經驗，食屎啦

自首並不會有固定嘅刑期扣減，與被控後提堂時認罪（plead guilty) 有三分之一嘅刑期扣減有所不同。因為自首而減嘅刑期可能只係會少幾個月。

萬一真係被人捉到，一定唔好講任何野，等律師同大律師睇完證據再向你建議答辯認或不認。

法律上，只要有一個合理疑點，即使鏡頭影到一個同義士好似樣嘅人，亦會宣判無罪。

而在事實裁決上，相信有關案件會在高院審理，會有陪審團，只要陪審團判無罪，法庭必須宣判無罪，而陪審團毋須給予任何理由。所以，由而家開始要宣揚多D陪審團否決權（jury nullification)。

另外，審訊過程中控方或法官可能會出錯，即使不幸定罪，亦有可能基於technical理由而上訴得直！

我地嘅敵人用法律制度去對付反抗者，
我地亦要識得玩呢個遊戲！

叫ｄ 去咗外遊的朋友自首

唔可以白白送頭

交唔夠數

拉唔到人出埋呢d招數

班龜靠嚇存渣

要自首都得，二百萬人一齊去

They can’t see shit

都

梗係要自首啦，林鄭建制警犬大把人都要出黎自首呀，要出自首po，唔該講明係政府果方，冇佢地，香港人個個收工返歸涼冷氣啦，駛撚同班狗癲？

麻煩打夠200萬+3人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

洗閪自首
有証有據未落charge lo

Up

咁撚驚做咩

死警犬唔好以為咁就慳到啲功夫，要拉人就自己落力搵啦，出啲自首post曬時啲時間
不過你班毅進仔咁廢我唔怪你

唔一定淨係警犬,呢個世界有好多人係好黑心,上網自己都要有critical thinking

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上一毛當

樓主幫手spread

黑警先要自首 擅自離開崗位

有個撐警page放晒相出黎話幫人搵仔
下面啲留言真係見盡啲老母幾賤
話自己個仔入去即時當無生過 幸福晒
又話唔會認個仔乜乜盛盛

如果係女就小心係台灣潘小姐翻版
好想留言屌 但一個人孤身作戰會比人圍攻

呢個世界係有好多心理變態, 接受現實

大家小心d,頭條日報出"消息指立法會秘書處遺失了大量電腦硬件及載有軟件的儲存器。 "
宜家d狗入立法會內搜證，隨時將d證硬件/儲蓄器自己袋走左，然後拉人賊贓嫁禍，大家唔好彩被狗拉到，都要be water

良心P牌仔

幫手一齊檢舉佢